覺唔覺女仔露鼻毛鼻屎係最大turn off?

試過同個女仔食飯行街佢全程有粒濕鼻屎吊喺到
中間佢去過toilet都冇了走
又未熟唔好意思開口提佢
嗰日之後慢慢就丟淡

我條ex同我分手嘅原因係我發現左痾屎 呢個先係最大turn off

腋毛會仲震撼

閪臭呢？

可能人地都冇考慮你